就今次武漢肺炎嚟睇 我覺得03年沙士唔止咁簡單

今次武漢肺炎感染範圍咁廣中共都仲要遏止言論。
睇到唔少微博嘅留言同埋錄音都話武漢感染人數過萬。
到底當時沙士嘅真實感染人數到底有幾多呢？小弟真係好想知。
但係我相信，我呢一個好奇係永遠沒有答案。

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

話SARS其實係生化武器

英美專家：好快就廿五萬人